★點睇90-97年 寧願在港置業，但唔選擇移民班人？

正評 ：垃圾，留在香港等死咩，梗係一樓不留，速逃

負評 ： 有長遠眼光，知道未來擁抱支那是正確的，絕對相信97後香港是美好的

冇做公務員都輸
個個話頹，不了
至少有得送仔女去英國讀

但當時 移民仲hit過現在 買樓

而家人地賣左層樓移民都夠係第二度過人世

Yes many 親戚fd移民加拿大

冇樓+冇移民+冇做公務員=100%垃圾

係無錢姐 有得走個啲走曬啦

當時公務員好多人唔敢做

因為要效忠英女皇，97後唔知會點

當時最安全一途

申請公屋

厭hea多，覺得公務員bad

攞大單位

負評咁多？

即係話如果Lihkg仔身處那年代，大部分人會積極奶共

u only love no paid work

I love 公務員

想留喺度共享支那榮耀嘅
咪由撚佢死
暖最唔撚想拎住本BC番英國老家
見到周圍都閪港種

有錢仲唔走

lm